Android Q 將原生支援類似 3D Touch 的 Deep Press 螢幕感壓機能

在蘋果推出 3D Touch 技術之後， Android 陣營也有幾個品牌推出具備螢幕感壓的產品，但在缺乏生態圈的支援之下，多數具備螢幕趕鴨的 Android 設備只落得空有硬體缺乏應用的情形，不過 Google 似乎想為下一版 Android 、 Android Q 增添新特色，在最新釋出的 Android Q 開發版中，加入稱為 Deep Press 的原生螢幕感壓支援。

不過除了支援 Deep Press 是螢幕感壓技術外，關於實際應用、是否需要特定硬體技術支援等都還不明確，但可預期的是一旦 Android Q 系統支援螢幕感壓，應該能多少帶動 app 開發者支援這項技術的意願。

Android Q 手勢操作 或將近似 iPhone 風

Android Q 又抄iPhone 抄完手勢操作 又抄iOS11螢幕錄影 再抄3d touch又話Android好創新又突破？

擺底預言Android狗有得用3d touch之後 會話好好用 之後繼續屌Apple無突破 iOS抄Android乜乜乜功能

iOS 唔係想cut走3D touch咩
而家先黎抄？

又抄

真係幫唔落
Android Q aka iAndroid

Pixel打手呢
每次呢類post就靜晒

個大趨勢係...
ios慢慢走開放路線->android
而android就愈黎愈封閉->ios
wtf

大mon
冇實體home
多鏡頭
multi window
Notification stack
Quick toggles
Dark mode
oled
無線叉
快叉
抗水ip68
雙喇叭
raise to wake
tap to wake
nfc
file manager
數撚到聽朝都得 好心你呢啲post就慳啲
btw等睇phones before iPhone, phones after iphone idog又贏

個post未開夠24個鐘都唔好話唔見人啦大把野做㗎
我唔似條賤種進gap咁 上連登做打手=返工

哎呀賤種進gap block咗我 唔記得咗添

好事來.

iPhone 4是最符合人體嘅
而家咁大部機只係我哋進化咗
ANDROID抄APPLE無恥，APPLE抄ANDROID係畀面ANDROID咋

apple發明大mon嘅！apple有時光機！

屌 抄撚左差唔多4年先抄到個類似奣能嘅野

呢啲垃圾功能狗也不屌，蘋果都就快唔用

Flat ui
問用户拎權限
Siri
3d touch
touchid
faceid
Apple pay
滑動解鎖
Apps 通知紅點
Emoji
auto filling
收緊多工處理佔用資源
AR Measure
App store
muti touch
仲有一大推照搬過android既muti touch gestures

咁計法Android抄ios講到下星期都得

唔係要同你拗
face id=face unlock係an先
face id技術未有an機做緊同一樣野
收緊多工處理佔用資源都算咩
大家都抄唔少打和

3d face unlock=face unlock？

concept唔係一樣？
咁我都可以質疑 指紋解鎖=touchid?
touch id會偵測都係唔係真手指？an嘅指紋解鎖冇喎 咁就唔係抄啦

幫Pixel首席打手講埋：咁Apple係抄人出手機

起碼Apple OS同外觀同當時其他手機唔同 你老味Android機就抄到十足

Apple係2手科技 Android就係3手科技

班An狗，三星狗完全唔敢入黎

上面有隻